印尼15名醫護接種疫苗後確診 部分已打2劑

《雅加達環球報》（Jakarta Globe）報道，印尼萬丹省南唐格朗市（South Tangerang）衛生部長首長Deden Den宣布，當局接獲報告，指當地一間醫院有15名醫護人員及7名實習生確診感染新冠病毒。他們正接受隔離。
他稱當中部分人已接種兩劑新冠疫苗，不過確診時間與接種第二劑的時間相隔不到14日，可能未及產生足夠抗體。他拒絕透露已接種兩劑疫苗的確診者具體人數。
印尼上月13日開始新冠疫苗接種，醫護人員優先注射，至今已有120萬醫護接種了科興研發新冠疫苗。

成效？？

希望香港一班高官打完疫苗後
面對面近距離探望患有武漢病毒既病人
俾佢地一個鼓勵
打嬴依場仗

70%差唔多啦，點都好過支那50%

made in 支那，預咗啦

支那任佢up都只得50%

滅活疫苗根本無法對抗不停變種的病毒

sorry, 自膠，睇錯印度印尼正正就係支那藥

科興

認真問
大陸個隻係咪話就算打完都會中招
只係病徵無咁嚴重咁解